有冇人試過頸後有粒野

家母最近發現頸後有粒野 有微紅 按落去唔痛 關唔關佢成日咳 佢一直都未病好 多痰成日咳

要醫生至話到你知

家母話由佢唔睇住

如果唔痛 最好睇睇醫生

佢話一按就小小痛

去睇醫生
我有個朋友又係頸後生左舊野, 最後CHECK左發現係CANCER

啲阿媽最中意咁講 之後等到嚴重起黎先知味道

我依家好撚擔心

上網查都見到有啲係咁 好驚

去睇醫生啦 上黎問無用
check到無事咪安樂
touch wood有事咪即刻搞搞佢

樓豬幾大?你家母有事定你有事呀
無腦

自膠
唔好拖啦 帶伯母去睇啦

淋巴
check check好d

Check check佢好喎 冇事當body check 有事你又冇check到發大左到時後悔就唔好啦